係中環集會架人快D走

而家好有六四屠城架感覺
斷哂離開交通 包括黨鐵
之後要求立即結束集會
40分鐘後仲有人係中環會開始屠城
有無人可以聯絡警察公共關係科
如果40分鐘後走唔到仲係中環會唔會屠城？

好撚驚呀弱智仔

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

認真，剛剛經金鐘上左車走
831太子站死人消息可能係政府放風
想睇大部分香港人對黑警殺人反應
中央評估過覺得香港人普遍都接受到
無太多人出來反抗 加上今日呢個唔係普通集會
如果用兩性關係來演繹 呢個係一個通姦行為
仲要同中國最憎架美國通姦
所以今日好大機會屠城